\section{Que caldria fer a continuació?}

Veig que hi ha principalment dos
objectius interessants per aconseguir
que són
independents entre ells:
fer les comunicacions segures,
aconseguir aplicar
l'arquitectura proposada
a la secció
\ref{sec:arquiPropostaMoodleXapiTiny}.

\subsection{Comunicacions segures}

Seguir els consells donats a la cita
\parencite{ElasticStackDockerCompose}.
Aquest mostra com habilitar
el protocol \acrshort{tls} pel
que fa a Elastic Stack.
\\

També s'hauria de protegir
les comunicacions amb la base
de dades.
\\

Per acabar,
protegir les comunicacions
entre Logstash i Elasticsearch,
per exemple seguint els passos
de la cita
\parencite{ElkSslForSupport}.

\subsection{Arquitectura proposada}

L'arquitectura proposada a la secció
\ref{sec:arquiPropostaMoodleXapiTiny},
és l'arquitectura que més
s'aproxima a les necessitats
del nostre client.
\\

Requerits que compleixen
que són desitjades pel nostre client:
\begin{itemize}
    \item Respecta els dos entorns,
    el d'investigació i el de producció
    com veiem a la figura
    \ref{fig:marc_de_treball}.

    \item Elimina les dades
    processades que són
    llegides de la base de dades.

    \item Transforma els \textit{logs}
    generats pel Moodle al format
    \acrshort{xapi}.

    \item Es pot crear un
    \textit{software} per orquestrar
    tots els passos.
\end{itemize}
